====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Au niveau du groupe de communes , ou éventuellement de la commune , des plans d ' urbanisme fixant les règles d ' urbanisme à appliquer auront à être établis , ou révisés , en fonction de ces schémas directeurs des structures .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

